登記做選民同時要幫家中老人取消登記

提防種票！

ref：

咪玩啦，你咁做係剝奪別人選舉權，同老共有乜分別？

你睇番個報導

係有d心智冇可能會投票既老人被利用
只係要取消該等掌心雷票源

如果老人神智清醒又支持政府，你可以叫到佢簽名取消咩？

咪玩啦你

個大前提係佢有獨立思考能力，知道自己投緊邊個，而唔係掌手雷，收少少利益，人誘導佢投乜就投乜，咁樣同機械人有乜撚嘢分別？

掌心雷*

推
推到有文宣

種票多數係啲無人無物嘅獨居老人，如果家中老人你大不了可以同佢傾，傾完佢都要揀係佢嘅選擇。你咁做真係同中共無分別

眼殘？

同老共周旋唔該俾啲腦

又潔癖撚

推

無人推嘅
除左防守
都要進攻

老豆幫我個唔識字嘅嫲嫲取消左選民
利申 上屆阿嫲比民建聯車左去投票

推
有腦

總之

確報唔到你屋企嘅老人家肯投泛民

就幫佢取消

我覺得年滿60歲要先做簡單評估證明知道投緊嘅係咩嚟先可以投

選舉事務處發言表示，如選民欲取消有關登記，可以書面形式提出申請。申請文件必須列明申請人姓名、香港身份證號碼、登記住址及聯絡電話，申請人並需於文件上簽署作實。填妥後須將文件傳真至2891 1180或郵寄至選舉事務處（香港灣仔愛群道32號愛群商業大廈十樓）。如於本年六月廿九日或之前提出申請，其選民身份將於二○一二年的正式選民登記冊中剔除。而根據紀錄，有一百八十名選民申請於二○一一年取消選民身份。

推到有文宣做嘢

咁建制啲鐵票咪無晒政府點會肯
繼續推

推，同18歲先可以投票既道理差唔多

有無巴絲一齊做文宣？？？？？
Quotes 我 留個tg比你
防止掌心雷 你我有責

呢樣野一早要

車牌老野都要逐年review啦

佢手上一票可以仲恐怖

九西區嘅我次次見到一車車入去投票就覺得好無助
為廢老積陰德